世三跟完沙利之後勁撚到

本身佢都有料 但冇咩野心
但世盃果時見到佢開始有野心 世界果幾場勁到癲
今季跟埋煙剷佬套進攻足球理念
成個人變到真世三咁 勁到癲